# LavaProject_TestWork

1)Я не мнго не правильно прочел задания (буду считать что я его перевыполнил =)), в итоге все что
должно было быть сделано - сделано, а также добавлен тот функционал которого не было в тз (я случайно)

2)Я использовал свои библиотеки чтобы ускорить работу, они к проекту подключены локально, 
но вот ссылочки на гит
https://gitlab.com/stanislavmasankin/architecture
https://gitlab.com/stanislavmasankin/assetconfigsmanager

3)Конфиги сделал через гугл табличку ссылочка соответсвенно
https://docs.google.com/spreadsheets/d/1i5XlpKl1qLz_gZ11ybxayftFEy7fJpBzjw1YWXhdvbo/edit#gid=1519777018

4)Ссылка на ютуб с тем что получилос (ну чтобы вам не билдить и не запускать)
https://www.youtube.com/watch?v=Lvzr937ub10&ab_channel=stanislavMasankin

5)Ссылка на билд (не ну малоли)
https://drive.google.com/file/d/1Vn7pTaQW8MwXrsQSeI9DuB86HhsYlRa8/view?usp=share_link

6)Ну и ссылка на само тестовое задание 
https://drive.google.com/file/d/170wE1aSxcK3KOKO_MCd-vQGRdhmAnsiW/view